有冇手足知道有咩程式查到文字檔入面邊一d字詞最近被修改過

有冇手足知有咩程式可以查到文字檔入面邊一d字詞最近有被修改過

word

Word都得啦

git

SVN

word邊度set

LM

Version control 啦 ching

俾你講左

diff

你應該問啊鼎嘛

正路係diff
除非你有version control

windiff

放file 去git repo